各區示威有冇得爭取事不關己果堆人嘅民意

好多人覺得克警政府搞唔到自己就唔理
不過前幾日克警殺到入民居地方
好多街坊都願企出嚟
比呢啲人見識下克警行動
比文宣更易拉攏事不關己嘅一堆
或者唔上網又淨係睇tvb嘅果啲

Push

P